今日個大陸親戚叫我帶佢去買衫！！！！！！！！！！！

今日個大陸親戚叫我帶佢去買衫！！！！！！！！！！！！！！！！！！

話說今日有個大陸親戚落左來，麻麻話呢幾年佢地好好景，係咪接濟我地，新年派利是又封封都＄１００，叫我好好看待佢地。。。。

咁頭先，其中好後生既三叔就叫我帶佢去買野。。。。

三叔：冷仔，帶禾去ＣＯＬＬＥＣＴ ＰＯＩＮＴ丫，我想去買Ｄ野呀！～

我：噢！真係要？

三叔：是呀，好似好多人都去，我都想去。。。。

我：好啦。。。。

之後，我帶左佢去信和４樓！

三叔扯晒 蝦：冷仔，你帶來呢到做乜薯？我要去睇衫，唔係要睇唔著衫。。。。

我：咩呀，你話要去「ＣＯＬＬＥＣＴ ＰＯＲＮ」呀麻！ 呢到咪全香港最多ＰＯＲＮ囉！

三叔：＃＊！＆＠％＃＊！＠＆︿＄（＊！＠＆＄！＠（＃＄

最後三叔嬲到爆炸。

「嘭！」

照舊，唔回死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

連登咁垃圾都上連登仔死全家啦！！！！

仲有四仔咩而家

閱

收手啦

Noted

哈哈

做乜鳩

今次好撚差.....

垃圾

.

笑唔出

好撚垃圾呀
你再出post就死全家啦仆街

做咩啫你

Rubbish

樓豬再開post死全家

Diu

從前有三隻屌
屌，屌，屌！

嬲嬲喲

單機啦你

屌

樓主堅on9

入post者自動解咒

On9仔

好無聊？

算啦

keep到

0分重作

好撚on9既樓主 好可憐

好好笑

回晒塘

煩唔煩？

笑唔岀

嗯

on9親戚

技窮就唔好開post la

Keep到水準

唔掂喎老細

樓豬幾時死

屌你老母

唔記得睇user name入咗嚟

你都死全家喇

哦

on9

最尾個句

唉

Op

。。。。？

此乃隨機回覆

放過自己

好撚好笑

好撚垃圾

。。。鴻福郎我屌你老母呀

ok…

哈哈笑撚到成個早餐嘔返出黎

樓主放過我地啦

祝樓主死全家

好笑過垃圾樓豬

蝦蝦...

屌鳩你，真係好撚無聊

哈哈哈

躝啦過街老鼠

樓主死全家

Show Blocked User - 鴻福郎死全家

過主啦

dllm

做咩唧你

專登入黎放低負評

求下你 放過我

支持樓主死全家

你幾多萬年無行過信和

屌你老味

廢文

*:!!+#;#$;(;$!%#$&9=/!/*\;\#5!&"_:/#$:7÷\

唔好笑

垃圾 你死全家就梗咖啦

閲

尷尬..

痴線

辣殺 負皮

( Show Blocked User - 鴻福郎死全家 )

TLDR

Dllm

Show Blocked User - 鴻福郎死全家
唔撚好笑

你好撚煩

Gg

樓主老母爛臭閪,老豆爛春代
全家冚家產

過街老鼠

人無恥真係無敵

怕撚左你

On9

你一定係全蓮登最多負皮的撚樣

見post者，樓主死全家

。。

想笑撚死人咩

呃負皮

負評無睇
打到一9九9咁

此post每一個人嘅回覆=樓主短一個月命

0分

笑點在哪，樓主死撚左佢啦

hehehe hahaha 好好笑啊

收皮啦

粉腸

ha

低質左，希望下次會進步

郎郎今次咁高汁

見到咁多負皮 唔洗睇內容都知咩唔覆死全家果類
直接拉落水睇 我屌你老母死性不改

下次努力

..

Jm9

回

87

今次真係好撚低質

回咗

Read

仲低汁過以前
回塘喇

戇鳩當有趣

好撚煩

岩

笑死人咩

咁嘅po都上到熱門

<div style="color: rgba(255,20,20,0.4); text-align:right; font-size:1000px">你全家畀狗屌</div>

...

都唔知你UP乜9

收手啦⋯⋯

Blocked

哈

過主啦屌你老母

都唔知做乜鳩

無聊到

扑凸

up mud 9

blocked

笑左

垃圾post 開親死全家

hahaja

低汁左d wo

越來越垃圾，點搞

樓主都好無聊下

咁都有人負皮ching

單機啦

黑人問號

天滅中共

有趣

今次笑唔出 再出

次次都唔記得睇名入

block 7你呢條on9仔

diu

乜撚野事

hohosu

樓主仲未死？

好肉酸呀你

今次完全笑唔出

？